有無人仲有玩PS4 Gundam Versus

可唔可以留個psn 一直過唔到50層

你psn係幾多
Btw mbon封測喎 唔去玩？

大佬你留psn我加你啦
小弟唔知咩mbon喎

同FAZZ輕鬆單機過

街機版個隻gundam 依家可以試玩
可以trytry佢